民意撚出沒請注意

民意民意
真係難聽過粗口